Foodpanda會係你落完訂2個鐘之後主動取消訂單，再關埋客復等你無得同佢講數

18:49落Order，最後21:24被取消訂單

閪熊無撚敵

仲叫人重送你都真的on99
加料你食撚埋

自從知道抽3成同拖食店數
我食黃店俾埋運費中間足足俾人抽咗成舊水
我自己去拎好過

國寶客服嚟種係乜玩法？ 對客都可以咁，何況對員工

啲cs全部都係馬拉狗黎

係咪因為仲未找數俾外賣人員

找左

其實樓主講得啱
你公司內部點運作關我咩事
我係比錢, 然後就會得到貨
中間嘅環節都要我理埋咁我做咩要比錢你買服務?
我自己服務自己唔好?
一係你嫌錢少可以加價
唔加價你就收嗲